我女朋友係一舊麥樂雞

遠睇似春袋

咁嘅色唔係幾健康喎

你男朋友係我

我非gay

我重造返句句子
你係我男朋友